# Задание

* Сделать fork данного репозитрия
* Пользуясь предоставленными арт материалами, скопировать основной геймплей с проекта  [https://youtu.be/xKAjCwRX-XU](https://youtu.be/xKAjCwRX-XU)
* Достаточно скопировать механику прыжка, смерти, сбора мух
* В качестве результата предоставить ссылку на репозиторий готового проекта